示威對 獨裁 中共無用 不如二百萬人求李嘉誠係外國開個島比我地住好過

示威對 獨裁 中共無用 不如二百萬人求李嘉誠係外國開個島比我地住好過
點樣可以搵到李先生

支持李先生 拯救萬民於水火
請李先生歸位完成歷史任務